球迷世界真係兩邊完全唔同

睇開兩個比較多足球籃球球迷睇既page，發現天地之差
足球
有輸波就睇下係邊隊，反應多數一面倒，勁旅輸波反應就正常，但阿記，獌輸波就踩到變地底泥 多數係愛恨分明，有勁既就棒，廢既就踩。
籃球
成日都話邊個邊個抱大腿攞冠軍，見贏得多(勇騎)就要串柒佢，反而輸到仆街既就去同情人，懶係持平咁，你試下串佢地廢，一定會比人屌到仆街。

球員方面，忠誠係足球方面唔會有咩好處，謝4係忠誠，但仆街嗰球都仲比人抽緊，相反，dirk呢種有忠誠既球員即使奪冠唔多都會比人終極吹奏，Lbj忠誠度就比人串到飛起，但幾勁都好，haters fans比例都係五五分

共通點 懶黑哨

屌啦

fb同連登啲言論都係由皇迷車迷主導，巴阿利畀人寸得最多

兩隊垃圾同另外呢隊黑哨狗俾人串係抵撚死喎

疤狗扮比人迫害
慳啲啦

咁都可以屈落車狗到

見到咁嘅現象啫，皇車有誤判，茅，黑，fb果班都係當睇唔到，話呢兩隊最正義，好偽善